銀座有齊美心，優品360，元氣

推

仲有人食緊

比D骨氣喇, D人仲去

入去屌醒佢

大把人唔理入去食啦
香港人就係咁自私
值得你地為左佢地日日去遊行示威咩?

目測有一半後生

所以其他人就冇權食？

深井有星巴克同美心 直頭連住
果到夜晚又人影都無個 到依架都無比人裝修

壽司 就一向都係多後生仔去食啦
香港後生最喜歡食日本野

反而 福建360 呢D真係得 政治冷感既 廢老師奶 會入去

港豬集中地

千其唔好爆晒佢地鋪

好心咪咁多藉口啦 又唔係要做啲乜嘢 只係咪撚食元氣都唔得
咁鍾意食壽司 以後大灣區大把假壽司毒壽司嘆

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

有乜問題

你落街睇下間間茶餐廳部部電視機仍然長開播住ＴＶＢ都唔系問題

美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
佢地依架最新指示要幫美心消毒

事實香港人,左屌政府,右食美心